唉 同朋友食飯都唔比

我生活圈子 因為一啲關係 大多都係女仔 下兩個星期同學生日 咁自然就會約食飯架啦
咁好啦 我又唔想暪住你 比你出街撞到仲唔開心啦 咁咪直接同你講去食囉 唉 講完又嬲
即刻覆得一兩隻字無曬emoji

我:唔好嬲啦
佢:無嬲
我:sorry ar
佢:咁我嬲 你係咪會唔去啊

講真 我都有我朋友 有我既生活圈子 咁我都明成大班女 女朋友就一定會唔開心 但都唔洗咁蠻不講理 都已經好誠實話比你聽正係食餐飯就番屋 整到我就算去食飯都食得唔開心 唉
到底係我過份啊 定佢太港女

雖然一大班女 我認我有唔岩既超方 但如果有心呃你 咁我呢餐飯都唔會同你講聲。。

咁佢同男仔去食飯又得唔得？

一大堆 佢有單聲既 我雖然會唔開心 但會照比佢去食 因為各自大家都有朋友 朋友得閒食餐飯 我覺得好合理

將心比己啦

死港女

唉

帶埋佢

會唔會好尷尬。。佢無個識 坐係到睇住我地傾?佢唔尷尬 我都唔好意思。。

咁佢無唔俾你去喎
佢嬲都係因為佢唔開心姐

咁你咪同返佢講
你自己都同男仔去食飯
咁我嬲你係咪唔去
睇下佢比乜答案你
你以後用佢個答案答返佢咪得

一係我代你去朋友生日囉

唔好去啦

咁簡單既問題...

帶埋個女朋友去囉

唔可以理下女朋友感受？

你有撚唔啱既地方咩，唔好咁撚冇尊嚴咩都認錯啦屌，女嚟啫嘛，發埋d on9脾氣咪由佢返屋企發霉

坦白講佢唔夠信你 呢個就係核心問題所在
而呢個問題我一路覺得不嬲你做咩都解決唔到
一係你讓步一係佢讓步架啫
如果唔係總有一個人要唔開心
根本無得兩全其美
如果你要佢忍 其實最後都係要分手

利申:無女，尻up

你了解過佢做咩要嬲未?

你就咁講大家都會覺得你女友無道理架

公平啲講下:

1. 同住?

2. 每日扣除你返工返學時間, 再扣埋你打機食飯屙屎陪家人, 你仲有幾多時間陪佢?

3. 同朋友出街你次數有幾多?

4. 朋友中有冇一啲令佢覺得不安全嘅人物

5. 有冇試過令佢hardfeeling.

算啦, 分手啦